[重開] OU 老屎忽，你問我答。

[隨便問] OU 老屎忽，你問我答。

我怕比人話開錯台
有咩就係度問啦

full time 有冇點名

OU TC勁嘢？做乜樓豬特登講

鯨大個健身室大唔大？啲機齊唔齊？

canteen有冇好嘢食

有D科有，有D科冇，要睇下TUTOR/LECTURER好唔好人。
我讀果科就唔計既，所以就瘋狂走堂
以我所知，大LECTURE通常搵人簽名就OK，
出席率就NURSING、商科都捉得嚴D

唔洗乞食囉，識FD讀TC GRAD左出黎都搵到兩餐

細到仆街，唔洗諗

JClub 就美心黎，OUCLUB就大家樂。
OU CLUB好似得下午茶同燒味飯正常，
J CLUB就各方面不過不失啦 (如果純醫肚)...

知唔知做咩工，起薪幾多？

呢樣野唔清楚
但係TC 同nursing係ou惟一係算係一種專業既科目，
所以唔會話衰得去邊。

樓主係咪路 究竟知唔知tc 果行生態
身邊讀tc既fd畢業出黎個個嗌救命
做返本行果d 人工低工時長 晉升前景黯淡
好多都轉其他行 咁都叫好 ?

拿 呢個問題上我要戴返個頭盔
我本身唔係讀tc，同埋我只係聽朋友講過下
多謝巴打你補充返

唔知唔緊要 但唔好亂答人
讀tc 仲衰過bba

咁我都係以我聽朋友講既野覆返
希望我冇誤導到大家啦

TC 真係狗也不屌
利申讀過

dl洗唔洗返去上堂？

洗唔洗交相

唔聽書，可以睇返 video?

交相係for學生證

幾時先要交?可唔可以上網交

你要留意返學校既email呀 我都唔記得我當年係點交
穩陣起見就你去註冊既時候帶埋相

點睇電子及電腦工程學榮譽工學士

我係上網交嘅。我記得係去返myouhk(學生睇返啲學習資訊都係呢度)交。

如果簡錯科 有冇得year 2個陣轉科
同埋psycho係咪真係冇乜人讀
利申 想psycho轉nursing 黎緊year1

樓主有冇上莊
Ou啲莊點

好睇莊員架喎，好難講死一支莊係點，睇人夾人緣囉。

我係non jupas 入
想問non jupas有無reg day之類嘅野？
追post見到有話8月11有non jupas reg day
但個日返唔到係咪要sd email同學生事務處講？定可以點做

OU上莊我覺得係chur d
因為冇hall住 但成日都要因為莊務而返學校
而學校係係何文田
亦因為ou比較細
成日都撞到soc界人 變左成日都要記人名打招呼
不過因為咁 個人認為 soc與soc之間合作同關係係會好啲
有冇上我就唔答了

轉nursing就難啲 如果你想咁轉
建議都係retake la...

11號係reg day 呀
我建議你係辦公時間打一打去學生事務處直接問 因為年年玩法唔同

你好呀巴打
我係經non-jupas入黎既
想問番core subject 個啲可唔可以reg第二個時間架？

都喺八成？通常老師會唔會早落堂？

想問non jupas 岩玩邊個ocamp

求介紹MGTB399F 同FINB280F 好tutor

可以的，但通常只可以swap tutorial
最好睇一睇你所屬既科目時間表
同留意自己果個年級幾時可以swap
手快有手慢冇 靚時間係要爭既

我冇讀過呢兩科 sorry幫你唔到

比你快過我答

我讀a&ss d科 我都幫唔到sorry

補充返 開學之後仲有add-drop period 上完唔啱心水再調

其實jupas 同non-jupas 係揀camp上都冇咩分別，
我建議就玩返本科果個camp識同學/gpmate，
有錢或者有時間先加個興趣soc玩，例如扶青天文電影羽soc etc

隔離post搵到個商科telegram gp:

希望幫到你